連尼住條撚樣係波台係咪笠水狗一隻？

睇死佢唔敢搞波台就知

連登全靠波台撐住😭

連登勝在有波台

樓豬好勇武

Yes

個名有其他色大撚晒

冇波台鬼有人上

yes

系